美股認真討論區 CMXLVIII

開定...繼續討論...

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

買有咩股好買 tsla 升到咁pltr 又係

呢面啊

Fsly升咩？

bigc 滅世

唯一綠粒居然係Carr

Option新手想問其實有冇人會做sc/sp好似得好少錢

Docu咩事

聖母

大船

做緊TSLA SC

Sq係咪完了

snow u 好強

lm

Unity救全家

[/quote]我都有200股, 10蚊入, 仲有萬零蚊call[/quote]
有張17.5c 1月15

已all in sqqq

same

聖母好勁

fastly同snow係咪有種魔力，隨便一隻炒起，另一隻都會跟住被炒

今晚真係好撚刺激

咁多人重倉邊有咁易升
一係悶死大班人
一係先震走一大班人

Disney錫晒你
好穩啊！

PLUG

Yala

Happy 愛股u 又升乜

SH 同溝貨

石子笑到最後

fsly 返家鄉了

哂時間

飛巴抄股抄得來真係有一手
隻隻都強勢破頂

依家入futu call幾抵玩 應該就快沖擊高位

U真係CLS

好多仲綠緊, 究竟跌乜

琴晚tsla pltr 撐起成個倉
今晚要靠u snow 救返曬呢兩隻

Cisco 想收購

Y A L A
真主偉大

已加倉AMD，SH到出年算，睇落短時間都爆唔上100

其實SQ依家先95B
仲要未入S&P
三年內追到PYPL今日既254B係必然既事
大概$500係基本野，不過SH過程會好痛苦

amzn 破左線奶野，要放

BB想衝了

Amzn +call

Ma?

做Shor勝率高啲，Option我都唔係玩咗好耐
想買Nio，預咗接貨，由19蚊到依家，SP咗幾次都接唔到

AMZN同NVDA已經唔係廢老股咁簡單, 係敗家級別

咁咪hold下又唔等錢洗

X monster

小西巴
多謝你隻y字頭

seems MA5 retest passed

Happy 揀股同抄功課係有一手
不過佢淨係抄好蛇唔抄閪蛇功課

但其實兩隻d earnings 都好出色

開市走左轉
呢個range已經妹左好撚耐
近200先再入

夠鐘ALL IN SQQQ

Del app

張12c放早咗

其實佢只係panic sell左一下
如果信念堅定啲根本乜事都冇

SH good assets

我有 25張 25c Jan15'21 好大機會變廢紙

有咩便野可以入手

有無邊隻中長線推介

唉 呢隻台巴都有講
16嫌貴 而家19

一張LEAP call墊底
日常用正股短炒
已經是常識

7-8月時小西巴5天皇成交量咁低
飛巴個咁鐘意一野就轟成球野怎玩

Nvda buy alert?

一齊加倉amd,信蘇媽得永生

佢末日200c都抵炒

amd 穿91既話都可以放

夠疆拉爆等 dllm

前幾日俾小西LOGIN我個倉
幫我13.5 入左5000股

Jks呢隻閪股 迴光反照？

又掃左call?

我褲都除埋， 跌得咁少

其實SQ 23年$150 Call都係$90
以Breakeven $240 計，真係平撚到
所以一定震撚到仆街先會升

升到癲左

買完msft人生冇哂色彩，升同跌都唔關佢事

小西幫你日日賺,你搵咩回報佢

穿剩120ema 炸wo

支牛山寨小西好似建倉JKS

呢隻有option 我一定買100張

連郡最愛基建股之一

被抄功課的忘巴

又多批受害者

坐TSM好過

最好跌穿3100 咁樣真係free money

幫佢含

PENN 又搞咩

太貪了,小子

成堆股最廢佢 se都追過佢

隻AAPL講左有冇2個禮拜?

波蛇點睇nvda

當年5.x果陣 呢到好多hit

do u have any position

PINS最後機會

點睇DoorDash

前兩日pins係69徘徊時候走曬
垃圾pins妹妹妹

隻終於比我埋伏到

低你少少13.39
但你多我4千幾股

點解咁睇好

要含撚服務嗎

大中細cap輪流升

要DEL APP+QUIT連登先得
睇得多呢度個個都每月50% UP仲點SH

聽日先上，睇定啲先

都到左support位 但下個resistence 552 似會慢慢妹上

呢排買咗嘅都要坐好耐
點解隻隻都爆係我嗰啲唔會

諗住入張leap了

Citron

呢隻我已經有少少放棄唔想追上車
跑得好快

Lazr

PENN係咁升, DKNG係咁跌
我睇唔透

Pins sq

CITRON呢排好旺下
戰無不勝

本身間野前景咁好，我寧願佢唔好賣自己做大佢

可以入貨

成日升一輪就跌

想放左佢食下波幅

552 係睇 hour k 睇出黎？

Free money

Short/put --> tweet --> close position after 5 mins

佢睇好vldr?:000000

好咩plug

重倉SQ
佢會王者歸來 好似tsla咁

真係咁睇好NOK?
我4蚊開倉, 跌到3.X又加左注
上番4.1就TAKE左一半PROFIT

定d啦

拉線 9/3 10/13 11/6

amd長線都係睇好，唔太介意坐一陣等佢，出年er靠住zen3好有可能有驚喜

買tan點樣輸錢

輸錢個陣唔蒲頭姐
計下條數就知個個月50% 你一年就唔駛做

不過就算贏 我都唔會開payme

crazy

契媽我不想努力了

但係當買一張接貨都一定要接100股？
計現價即係起碼接4000幾鎂
係咪咁既意思

定期存款

PLUG次次ATH完有段陰跌期, 但個陰跌期好似越黎越短

準備創世破曉

唔係睇30蚊咩

少年股神警示

好咩 blackberry

amd彈都唔彈下

了不起,年輕人

了不起年輕人

fcel

屌

輸撚到破產

係呀，要接100股
不過依家唔SP，覺得價有啲高，睇定啲先

FSLY is back

傻鳩股嚟 升又唔跟足 跌就double

係strong selling position

走牙

忘巴日常Tan勝利巡遊

再睇埋username

p巴轉左人格做股壇老爺爺mode

輸撚到破產

有無手足推介個大波女優黎

想打個丁冷靜下🚬

戲院股做乜9又升咁多

有貨

夢乃

你返去賭馬啦

95放鳩晒
AMD係識升, 但個周期好撚長

ching 玩咩輸呀

JD 可否挑戰10日9陰

櫻空momo

咪癲

U日日升
8x睇到而家都無入

入左

買tsm好過 又抗跌又升得快過amd

買左咩嚟屌女

追左spce?

Tsla

正妖股黎 累人輸身家

TSLA 每個禮拜出糧

你呢兩日唔係賺好多咩
隔一日就破產

年輕人玩OPTION嗎

Tsla

今日輸2%

仆街，個倉成個月無紅過 心理唔平衡

搞掂到危險性個問題既話, 入水就發到電揸到車, 咪話唔HYPER

似2個cup

UPWK同SNAP幅圖都幾似

冇入慘D定入得一注睇佢日日升慘D

ESTC new ATH

pltr撞30第二次失敗 又落返去

90入過 100放哂 屌.. 嬲

典型2b

*ASTRA-OXFORD VACCINE EFFICACY CONFIRMED IN PEER-REVIEWED DATA

*ASTRA VACCINE REVIEWERS CAN'T ASSESS EFFECTS IN OLDER GROUPS

ELDERLY 冇用？

3個月內穿頂，唔洗諗

我太陽能又要日常勝利巡遊

Nvda呢?

等到我碌鳩都長埋

想入1月尾 600 CALL

盤前J AAPL個班人去左邊
佢地還好嗎

我入左3月
今日跌左兩百蚊美元

無咩好介紹

英國佬自己唔用去買美國佬vaccine
你話呢

聯電回調緊, 有冇巴打睇緊?
台灣半導體好似冇得輸

正股撚
其實30萬倉有成16隻股算唔算多
唔同版塊都買左ｄｄ

200鎂都唔夠你Fuckgal

屌你wsb上身

我未入呀

30萬鎂

Tsla 12/11 Call同put差唔多 睇黎今個星期唔似會大升
但12/18 超多call

有無3顧草蘆請教台積電首席財務官
石室遺錄

我34隻

咁total 綠燈定紅燈？

HKD

升得好慢，等埋你

PTON又企唔住117壓力位

入左張$600蚊put 趺左落去就渣黎玩下

are U monster?

呢一刻得７隻綠

LEU 入唔入得過

我4萬鎂 得4隻股

Fair value 54

有無人持有pton，究竟妹到幾時

即係入得

如果你全部大股16隻梗係多
如果目標係魚翁撒網搏扑中百倍股，咁好似小西巴咁買夠50隻以上都唔算多

我問total 你買咁耐

all in tsla

第一季

細戶揸緊119股
7.5均價
仲有兩張出年4月7.50 long call

加得唔夠多, MONSTER唔起

應該跟住TSM條路咁上

係咪U會員呀?

唔上wsb 廢事教壞我呢啲新手

我都係咁諗...

10萬14隻

好少姐

玩左４個月
１５隻綠緊

呢野可以長渣, 應該會將CPU界一統天下, 5年後食埋INTC同AMD份額

有 慢慢等，契媽尋日終於睇中佢

Nvda有冇考慮下申請破產保護

我地既貧富懸殊又拉遠了

RS 2000

想問你地點分配注碼
平均一隻股 幾多鎂?

all in 一隻股風險算唔算大

啲大行仲唔唱好淨係唱tsla

580C

Umc pe 55自己諗吓，我尋日走曬100張call

110k
27隻long stk+opt

jets 企穩

$200k hkd 15隻，屌

30萬HKD 買邊16隻

連郡唱好 提升評級到 "買入" 及 調高AAPL 目標價到 $180
AAPL! AAPL! AAPL!

Tsm pe 33同埋兩間嘢嘅product 唔一樣㗎喎

想問佢市佔係咪俾人食撚晒？

人地SH係升緊回調先溝
你宜家係向下溝好彩扑中一隻會彈返起既股
你試下溝SQQQ睇下點

你係插前定插後起倉先

6900xt光追連打唔贏3070
結論 :nvda世一但3080 沒貨垃圾

我賣左tsla 重倉左呢隻閪野
其他就SQ 同APPL
成個浪,都係無乜郁過
跑輸晒

咁算ok

你玩咁多隻就隔段時間執下個倉 唔係一個星期執一次幾個月望望 垃圾就走，除非隻野你好熟好有信心

iphone點開呢啲

回調浪到啦，準備一齊插啦

🈶️無人解釋到nq跌0.15% 但係tqqq跌成1%？

SQQQ有晚一次升左5倍你唔講

應該岩岩相反
完完全全無壞消息
好倉太多
莊家控住唔比升

Javbus都有好多

都幾鳩慘

最撚妹個兩隻 3中2

冇錯兩間既野唔同
TSM係一線專做頂級
次一級原本係中芯做但比美帝封殺, 變左台灣其他半導體廠吸左好多單

雖然都係飛住睇

近排發覺jable.tv好少update

睇好就15%倉
small cap就20股一小注買
大嘅好似tsla咁就一兩股咁買
我覺得自己買得有啲散舊錢滾得慢過人
利申新手

綁好晒安全帶準備落地獄啦
買親都廢股唔識升,跌就大大棍落去
我都試過忍住唔望
一望返發現跌得仲多
有咩辦法

原來係末日call

第一頁已經有 自己反省下

但都係無用
反而tsla賣好少少同ceo射火箭就升
Cls

唔買末日call

ALL IN 契媽, 一勞永逸

NVDA太貴了, 佢唔值咁貴, 之前炒顯卡炒高左, 要妹一輪

連登仔up過果ｄ

Amd 失禁
琴晚玩10張100call位巴打
及早跳船

RKT 終於有好消息

TSLA準備妹足4日
重倉可以del app下星期一再開

all in 1 隻 ARKK

大家依個月贏左幾多個石囝倉

利申 1個

最鳩慘係full 倉
望住其他升到上天,無錢買
又唔敢手多換股
試過太多次
買完即插,放完即爆
tsla就係400幾放左

1個=8千鎂

龍門股買哂?

正想清走NVDA

XOM點睇，
應該仲好過OXY

三大垃圾

下次升話我知入定Call

輸緊4個

升2日落返去
第一批受害者最清楚佢玩法
30樓上睇住佢每次拉借消息拉高出貨

3-4個

有咩好消息？

你話佢唔升呀? 現價SC飲下茶先嚕

見唔對路$93.2平手走左

標普轉燈

之前響連登放料果個員工呢？

12月 ? 6千 鎂...

玩緊34隻冇汁過, 得3隻紅

sorry應該係我燈親

岩岩92.5 入左少少
算啦,無野好講,認命

0.1個

賺得最多頭三係SQ AAl CCL

睇左陣youtube 92.. 我走唔到了

有大公司買佢 2.9m 股 做 investment

呢隻都算係鳩野, 23蚊仲坐緊

間公司唔差 但佢d股比人玩壞左

D股票好明顯玩輪流炒

到果果未

27隻起股7隻etf

Etf嘅話唔算

咁大隻點炒得起

前日放鳩咗

藍燈籠

amzn, appl, msft, nvda...

西子五巨頭
合格線為綠2隻
今日合格

幾時到NVDA
9月後無好過

屌
我部冷氣機沉咗船

宥子隻se monster緊

雖然佢隻pins修了皮

又浪費咗一日

齊腳應該如何部處

無貨唔會明
有貨就知呢3隻幾垃圾

MSFT都識208-214來回妹
AAPL郁都唔撚郁下

仲有隻6個月前熱門ADBE
橫行半年聽日ER

你買齊amzn appl msft不如買qqq

22.5 here仆佢個街雖然唔多但坐撚左幾個月

幾時講過第五隻？！

唔洗爭,MSFT都是垃圾
過氣廢股
日日等運到

sq and adobe

聽日直上600

2個

六大戰將日日輪住賺小西大法好野

西子有6隻

se真係[url]REAL MONSTER[/url]

好多。某一隻爆升都賺唔到幾多

利申而家得3隻

SQ 冇400蚊call買嘅

WHERE SEE

處女航空咁鬼多人炒
耐不耐就有大芋掃call

重倉msft nvda amzn
好彩前排走左amzn

拎到digital banking licnese係大利好消息黎，下年上300唔出奇

點解唔買fngs就算?

契媽係咪唔識跌

Amzn 受害者

spce係熔斷前既連郡初戀黎

我都係

問過U未

fngu

出年有

想問下apple watch 個ib app係咪用唔到

咁又係
玩左４個月都係+2000USD度。。。
但揀岩邊隻大升真係好難
到時又驚跌

ayyyy

本來諗住到3300先會再回
點知廢到咁

有六隻

TSLA 跌但D LONG CALL IV仲升係咩事

擺下先，我又唔信佢唔識升

小西門派六大戰神

P 巴放過我地啦

睇你目標同玩法既啫....
冇話多定少

越多咪越跟到大市
越少咪越賭大細考眼光

點解pdd呢d垃圾都有2000億市值

仆街 想入[s[/s]

相信會係一星期內起行

斬完隻AAPL CALL先黎彈
想針了

年輕人有沒反思點解唔買jd health買jd

啤絲
我全倉的small cap 合力推倉，先勉強頂著Amzn 嘅跌幅

fsly 有咩消息

買左隻SI

p巴概念股大棍升左2毫

為咩要咁細個moon睇

好野黎

減portion下，amzn佔太重倉？

呢個價買snow 會唔會高j

30 萬... 呢度 d 人 一晚都 +2000usd 啦

係牛牛孖20萬美金 利息好撚貴

勾輔巴
但喺我已經冇油了

用small cap cover AMZN

nvda我都15％倉 全倉係得佢無升過

mrna同stag救全家

隻AT&T終於返到家鄉

又係佢
我成身RKT

兩仙定兩毫

你都出現左成晚

爽手啲彈幾隻心水黎

中既payme你5000$

得1億流通股 d機構入場都係執下石仔

點㨂股埋伏

你唔係嬴到開巷咩

Tesla跌成咁 arkk都唔跌
痴撚線

MRNA個狗莊出貨

今日輸4個

依家去到輸3個

我尋晚睇好似10.05 岩岩10.250

有咩咁特別?

240唔買，340唔買，440黎追，真係祝好運

要開 Read-only access

不了

升得好急，睇佢條數對板唔錯，希望冇估錯

成十股amzn，均價3100

10.2左好耐

Bitcoin概念股
類似payment gateway?
不過我就係覺得佢升太急所以沽左未買返
等等先

有咩?

留定d彈藥聽晚後晚上音樂椅

台巴

penn

Sq隻垃圾橫左兩個星期 市升佢跌 市跌佢又跌

同期升隻隻破多左幾次頂佢仲撚緊 屌你咩

點睇隻WDC

呢隻我都係觀察緊

彩櫻巴辛苦了

有咩廢老股可以長坐

Fsly
契媽又贏

ko

Amazon

市值好細，想像空間好大

同P巴同船

Brk a

又可樂 好似太高個位

30入veri點睇

隻stag無喇喇爆2.64%上去
呢隻真係幾好玩，每月有息，d波幅又穩定

個換手率好大+不斷陰跌
巴打你幾多蚊貨

就係要呢D

未買 心思思左一排

我怕坐到幾石像佢都未上

跌多多又升得慢

我反思緊點解CALL JD

啲人做乜有爆升股唔買，走去買msft存錢
兇兆喎

小西目標50

有冇人有kss 依個月升到驚

WMT seems good

裝左咁多日都係getting data ，頭先突然間睇到

可惜依家冇錢，要準備abnb

牛牛咪即係IB

反正都用緊watch順手set 埋

可唔可以俾多次機會加倉

淨係可以睇 Apple Watch買唔到

台巴都有?

$147, 40股，之前食過2次糊，依家教左12%止蝕由佢自己run

將你啲request forward哂比ib，本質係router
Free money business

SE MONSTER

係wor, 準備幾皮野玩1野都好wor

jwn also

你咁低買唔怕啦 巴打賺多啲
我$154 求穩賣咗

冇
不過都係早排見到
等pull back

之前仲要有d 98蚊貨食左糊

citron沽空唔爆倉個下好野

仲有 roblox

有無人pins未上船

聽晚$38接第一注

Ccl 屌唔屌得過

開間連登狗狗 Forward request 俾IB
Free Money

ching夠犀利 咁早就埋伏

FT冇
得310 仲要成2000幾蚊張

Pins沉咗船

個成交量無眼睇

我意思係出年佢會出新一批到期日既option
之後先會有

SQ年頭$100都無，所以出唔到咁遠

等一年會double

Margin rate set做3%
平過牛牛仲唔狗沖

我望大概37

今朝係咪講美金大跌又話美股過熱
點知個倉又升

支那人不准進入
"克已於股壇"永久Black List

第一次入錢去FT 已經俾左50蚊HSBC

FT再收我25美？

入2500 得2475

沉左船好多日啦

呢啲mad money股真係落左車唔洗再上

再升我又要去打鼓喇

睇定啲先準備訓教SH

桂絲
坐左成晚乜都冇TRADE過

已SH

之前張short未平倉？

SP左TSLA 希望上到車

AAPL轉燈，淡友應該悔改

Ft入錢唔收架喎

你應該 set 錯野
次次都係 HSBC 收 100 蚊就得
FT 係唔會再收匯入費

究竟典解71咁大阻力

我大果果

我知呀 所以咪唔知做乜扣左我25美

想問你點睇黎緊大市？

回調/melt up/ ??

SQ 啲call貴到癲
都係玩返TSM算

下…明知呢個世界要疫苗，但唔知邊隻會跑出，於是一早已經買定d醫藥既etf大包圍(果時都執到個加大)。

到知道歐美係輝瑞同mrna跑出，2隻都有入，再出埋2隻既詳細資料，我就覺得mrna泛用性高好多，咁咪集中係mrna囉(咁輝瑞都叫有得叫凍飲既，係mrna 未埋單，如果依家埋咪執25%囉)。

其實都係睇新聞就分析到既野。

我都襯平執左d CCL

買100股chok凍飲

你係咪蝕左exchange rate?

3100買撚左兩三個月冇郁過

第一晚由CD ROM轉加入討論
原來係忙到仆街
聽朝起身數錢（好似係）

中間行收

有上過3300架…

仲有中間行嫁 原來

國際匯款要收兩地手續費

你老尾AMZN AAPL真係渣撚到噁血

末日KC癲到吹美龍落70
到時Dow會唔會4萬

我覺得如果到升大股(eg AAPL)果陣
細股就差唔多短期會玩完 （eg PLTR U 果堆)
所以大股未郁其實係好事

Anyway 我部署定aapl 會爆上，另外都cut down緊細股/當炒股 咁

佢全俾唔係50蚊咩 理應唔洗再收

栗巴

Roll Up左SP, 佢IV Keep住日日爆
好彩留左Margin, 由佢坐下
有大GOOG巴坐陣睇下佢會點

下季ER 就會反映今年新iPhone銷量
AAPL 目標價150

我都部左佢3個月
蝕撚晒d時間

準備好冬眠

再研究下先，早輪aapl升足5定6日

以為佢係最後煙花 點知又輪番rs2000爆

我美金直出

依家有咩原因可以令散户離開long call bubble market?

mm個cousin 中左武肺

冇放到

輸晒咪走

Nq 最難係咩？
最難係跌呀

PFE追唔追好，搏佢$44

無巴幾時click個TT我六點收到HABC email話扣錢但FT未update

Trending stocks and cryptos on Reddit

Plug

mm: i hv a position

We follow reddit subs - /r/stocks, /r/stock_picks and /r/spacs only (no /r/wallstreetbets - sorry!)

同你一樣 我琴晚11點幾出order 都係頭先6點幾先收到個Sms

1點就見到FT入左錢

留名sh

penn 又話又 tme 又話有
dklm有幾多千隻股喺手

PLUG 今日咩事？

妖到仆街乜乜乜can stay irrational乜乜乜solvent喎
而家好似以前tsla咁係度squeeze up cycle

Fed收水

I have wuhan virus

垃圾

感謝可能未update到我姐

WSB

CALL 緊2022年台J電 預輸曬

Y

Tsla攻城部隊召集

可能MARGIN D 錢都係COME FROM IB簡直無本生利

我張put無啦

證明TSLA 點都要有D係度先唔會咩都食唔到

屌pltr29蚊入左

Double or Nothing

630 又要磨幾耐

石巴答到你

屌你都睇到呢條友幾準

琴日隻roku話300就300

SQ Pins 大船係咪沉沒

屌 磨到IV 升係咩玩法

條友連埋crwd qs spot snow u tsla 連中左幾日

納期係咁升但係升緊邊隻
個倉仲平行時空緊

有snap買snap pins個勢弱咁多

要集齊人先夠力攻上去

居然係PDD

BTWNU買來等合併
有冇人討論

MSFT

PINS 叫人吿鳩佢wor

全球投資者法律顧問ROSEN提醒Pinterest, Inc.投資者注意PINS證券集體訴訟的重要截止日期；鼓勵損失超過10萬美元的投資者聯繫律所

我上星期隻call賺少少放左

宜家睇返-60% 好彩

睇位再入

我FT 都係入錢 6167
但收得6138
係咪唔夠10000 就會比佢收錢?
之前試過 多過10000 就好似無比佢扣

中國五大銀行前3季獲利衰退8.73% 營運壓力增

根據中國工商、中國農業、中國建設、中國銀行及交通銀行等5大銀行集團的財報，今年
前3季的稅後淨利（歸屬母公司股東淨利，下同）合計為7982.65億元人民幣（下同），年
減率8.73%。

其中中國工商銀行淨利為2286.75億元（年減率9.15%），排名第1；排名第2是中國建設銀
行（2058.32億元，年減率8.66%）；排名第3是中國農業銀行（1653.35億元，年減率
8.49%）；排名第4是中國銀行（1457.11億元，年減率8.69%）；排名第5是交通銀行（
527.12億元，年減率12.36%）。

5大銀行去年全年淨利合計1.0557兆元，年增率4.65%，但今年受到武漢肺炎疫情及利率市
場化的影響，獲利都明顯衰退，而且不良貸款率都較2019年末上升，不良貸款的撥備覆蓋
率也都較2019年末下降。顯示中國5大銀行的營運壓力有上升跡象。

FT 數字亂哂

落左70c 預佢上75

宥仔大船

PE大師又可以加倉

今日都幾多隻股break out 睇黎等今晚stimulus放煙花

@皮老闆

AAPL突擊出新野

沽APPL,垃圾野都賣咁貴

佢隻jd ma50穿埋

點解唔係白色

比你搞到沉左

內銀pe平均5 幾撚抵屌
tesla ttm 1200 on9 的

當左自己賣勞咁

大家送錢俾我洗

垃圾耳機
比NBA d力架戴戴下就好多人跟

MA60接住左 穿埋就真係乜都無

又妹到升返

跟P巴 反手

宥仔叫大家睇定先

Carr上船最後餐屎

我見佢ma50 hold左幾日以為有support 諗住落注

今日即穿

Jd成條下軌 長put長有
港股跌完美股跌
Baba pdd jd
3隻一比就突顯晒jd垃圾股
日日put好執過電輪椅

佢前排最低落到MA60 80.6就係MA80
應該唔會再跌好多

船長可以開船

今晚推得咁慢

突發！高達3%無效！印尼期中試驗數據顯示支那制疫苗效力成疑

Tsla-2%

631

TSLA 終於對穿630大關

Pltr今日都有幾多大單call option

Plug做乜撚野無情情炒起

$110

轉貼PTT

上一波EV產業應該炒的差不多了

下一波應該是自駕產業

有別於特斯拉獨門的相機自駕技術

其他品牌大多是採用LIDAR技術

目前這三家的技術在這領域佔有領先地位

不過至少要到2022才會有產品上市

而IPV現在只是空殼公司還有幾個月才要合併

4. 進退場機制：(非長期投資者，必須有停損機制)
LAZR太高了回調15%左右再進場

VLDR目標到合併前高32.5

IPV 13左右埋伏等合併

波巴點睇mega cap

諗住部署amzn/aapl

我見出面有post, 真係可以考慮入貨

AMZN入左call AAPL唔算好吸引

Leap Call 250

tesla今晚都好硬下
以為起碼5%添

好似有白色

台仔話下面呢隻完勝，堅？

屌
美股都唔識跌嘅

果果125

市升但個倉仲紅緊

仲漏緊水

差忘囝你未上船

輸緊4鎂

Lidar is too much for autopilot
軍用航空先有得發圍

門蛇還錢

未來會打drone wars

上到39再討論

Brrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

比多啲時間佢 對Carr要好似對石囝溝通咁要有耐性

牙石百屌成奴才

QS電畀池有tesla前CTO支持

Docu 想妹幾耐？

x, dkng 彈了好多

賺緊40石

繼續印

Tsla想轉燈

tsla上緊

會唔會係你比港股呃左
成班莊係度圍圍喂
一日升一日跌
升就雞碎跌就大棍
你同返幾年前比較望下港股邊隻係跑贏
除左班大cap
全部死到唔死
老千局tum人落搭，拉高出貨 freefall永世無回頭

靈車

SNOW!!! 上呀!!!!

暴跌

岩岩有巨量call flow入 即刻跟左

靈車完全唔跌

門佬搞到人蝕profit

紙倉唔會爆

入得啦 靚er跌3日 回踩ma5 一星期內上返250

你開咩app睇option flow

Flow algo?有冇咩好推介

少年應反省點解唔加靈車倉

對上一次個個panic sell 今次冇人中計

Veri又特價啦！

想問下option set止蝕
如果隻股無事發生
但係有傻鳩無啦啦低放
拉低個市價低過我set個止蝕位
咁我咪會一齊平倉

隻ipods max 資訊太少，試下先知
不過理論上係下面果隻好

我做下燈神啫
利申: 未玩過港股

唔會出現
你個stop放係mm價下面，要沽幾百張先推到落去，到時mm就會沽返正股落去，一齊特價

夏天

硬陽

tsla

幫你托左市

個巿強到完全冇力跌

靈車一棍

上船食餐屎
利申 上左

Fastly Spokesperson, On Costco M&A Rumors, Tells Benzinga 'We decline to respond to current speculation and have no additional commentary at this time'
有就有
冇就冇
唔回應係點
即係有?

呢排youtube瘋狂賣netflix廣告
有冇咩啟示

Sqqq準備歷史低位有冇Ching一齊價投建倉

VERI 跌到仆街

對沖就算啦
可惜我早左short call
應該家下short先岩

pltr無晒心跳

DJI 同 NDX 輪流拉完全唔似想跌

玩左成晚燈制

Tsla再攻上去呀

有幾仆街？跌10%再叫我

SEMI CON 妹了2日

佢個張PUT化灰佢先開心

我褲都除埋，28蚊

唔通張tsla 800C食到糊

升啦升啦

跌咁少姐係睇唔起SH派夠膽就跌返落9蚊

唔好tum我開心啊

TSLA硬到仆街

好啊

AT&T 開車

綠燈

有冇人又冇買/加倉

28蚊可以加d

終極收息廢老股vcp 左

我隻AT&T 終於返到家鄉 今日 8月坐到而家

點睇隻NURO

TTCF
新beyond meat

TSM PLTR

639

架潛水艇上水了
船長又開船

靈車轉燈

今晚上返660

靈車掛咗成晚616都加唔到倉

640

635.5 is a lone in the sand
好撚傳神 之後兩分鐘都無就破左

穿到641就加倉

638 加左

631已加

靜啦

牛寺其斤扌立孛力走已口左

大船上呀700

tsla 無持有 入唔入得

640好硬

SP 100% win rate

特價左成日都唔買
free money

進取d可以SP $700 禮拜五平左佢

低位加倉 執紙皮個呀婆都識

盤前咪有傻西panic sell囉

熊巴 淆jj 呀 依家入番

Sell 8m shs做一個星期 個volume對price影響不大
如果一日做晒 我諗已經price in 左

想問下美股可唔可以好似香港咁每單買賣邊個接貨邊個出貨架?

無睇一陣
tsla又上翻去

香港你都只係睇到邊個broker出入

Docu 最後召集

即日轉埋燈

TSLA轉燈了 上望660

燈已轉

全世界都知大户要入貨
重唔睇住你班仆街陷家產接貴貨

數錢lu

CLS

SOR 講得唔清楚
US都睇到邊個BROKER?

diamond hand緊未日TSLA call

燈已轉
喵撚準備

Yes 240 call ready
典型靚er出貨2-3日再黎真野

Veri 27.8

TSLA 每次跌就係加倉機會

升跌 都係最後上車機會

星期五700 我話既

AMD上去100未

之後開落ge bull put spread, 睇離可以食左LP果邊先, 趁佢仲係正數

唔見既

聽日就摸到90

琴日買

利申: 唔識HTML改圖

1000張？

TSLA 升 0% D 平安夜CALL可以升20%

Docu個er真係咁好咩

US 唔清楚
不過US broker 數量同volume都遠大過港股
我諗邊個broker 出入呢個資訊唔太有用

買CALL FREE MONEY

想唔想payme我當俾我動力去hold住未日call?
有錢大家齊齊賺

逢跌加啦

1萬張

即日放定擺多幾日好

Tsla V

買夠2000張, 一半即日, 一半過夜
中間仲可以有時間俾你做assignment

SP $680 今個禮拜 FREE MONEY

我LC $800 平安夜

洗走左堆er speculators

宇都宮

我最近個星期先開始玩
10000hkd本金
我想問下我咁樣買有冇問題？

大戶

ttcf monster

SNOW啲錢係咪去緊TSLA

股票問題一律建議訓身tsla

Snow個大圓頂

我未上車.jog

支牛一買一賣都4usd

股建T

隻snow先唔知升乜
蝕多左錢 er又只係up beat少少
唔係有廢老放低兩蚊 起碼要平一半

岩岩開左倉 第二隻西子巨頭正式入手

桂絲咁夜呀

j死我啦tsla

Tsla 買唔起，
我都係攞上年派嗰10000玩下咋

思覺失調M額SNOW

配完股下次就係拆股

之前有人post過佢P/S 去到成209
好期待佢俾人big short

最大問題係用支牛

一晚張put就化左1/3

升完未呀Tsla
未上車

勁

雅絲蘭黛終於識郁 妹足半個月

話哂payme 股神
要唔要入group

買股票只買tsla

tsla都冇

雞仔倉一注入哂TQQQ del app咪算

連郡最強combo, TSLA + SQQQ
升有TSLA, 跌有SQQQ

買張tsla call 已經變左兩皮野翻左一倍

其實唔買未日call put已經算好好, 之前先有一大班跟payme股神玩未日option

淨係識bb同tsm

只係識tsla

唔係末日call put都可以重傷架

有冇人call白車 Frhc冇左心跳

Free Money

因為牛牛要有$3000先買得option

要多d推廣小西巴個page黎推高個成交

真心答
有d股票例如blnk可以唔要，風險大
同埋真係可以all in tsla

買兩股？

起碼唔會一鋪清袋
同埋佢應該有自己做功課? 有幾隻冇乜人講

做基金佬搵咁多
宜家跌D餅碎驚西

如果心臟頂唔住，我覺得all in tsm或者u都係唔錯選擇

屌, 原來係咁

隻隻都見過 有D係其他po

646高j係咪不智

兩隻契媽加一隻tsla助你財務自由

無問題的，橫掂佢呢排都升硬，佢個倉可能有d會橫行

今高明低

真係咩

收市價入
第二日盤前點都汁3%

我都手持PIC, 但得好少股數

今日最低618
屌而家648先來買好似好痴線

都可
u都幾好穩定上升，tsm一橫會橫好耐

從來TSLA都淨係聽過 跌到XXX我就買
然後過一排就一飛衝天

21號有基金包底

下禮拜718

手持nvda成日不自覺去搵輪椅比

基金係咪一定要21號前入夠貨

基金係咪18號就入得貨
睇WSJ咁寫:
The index company said Tesla will be added to the broad stock-market gauge before the start of trading Dec. 21, meaning most index-tracking funds that follow the S&P 500 will engage in a flurry of trading the Friday before.

支牛不了

Veri嘔番舊日一半profit出嚟咁濟

小西賠錢

減左NVDA去靈車
張call日日磨 做calendar spread回血好慘

本身gel緊 依家倒蝕

聽日我諗都差唔多

西子巨頭邊隻紅就即日搵位入 聽日/後日就有料
利申：琴晚入yala

Y A L A
Allahu akbar

石囝part 打一打格仔

Tesla Infinity Call Gamma Squeeze

Here’s what happens. Someone starts by buying way OTM calls > force market makers to buy stock to hedge calls initially, which moves it only a bit up > release some good news > force algos who trade news to buy stock > the original OTM calls are now closer to ATM > due to gamma, market makers have to buy more stock > after seeing the initial move, now retail is piling into calls too due to FOMO > shorts are buying back stock and buying calls to hedge too > causes market makers to now desperately buy more stock to hedge > cycle repeats > stock price goes to infinity.

650突破

TSLA650

我既tsla係突破天際既火箭呀！！！！！

竟然有大戶掃ZM call

香港垃圾會研究用ZM開會

一唔聽話就disconnect

其實全部散戶一齊掃tsla otm call
只要大家講個信字唔走 月尾都2000

唔好
我上星期五就係咁俾人call撚左100股tsla

PLTR成晚燈掣

永動機

係連登講個信字

之後個個都AB倉

上700你就後悔自己點解roll 張call都懶

高j完Tsla
係時候扑暈自己

一棍直落

吓又話靈車特價 屙尿望吓又上返去

一樣24號到期，希望Elon 爸爸送份聖誕禮物比我啦

實上得返

似係同尋晚一樣劇本

巴打呢篤尿都柯左6個鐘

屙夜尿呀 唔洗訓咩

好悶
去wsb 睇下D meme 開心吓好過

鍊緊腎者之石

急插wo

今晚個市都好悶 早D訓好過

Freshpet 可以留意下
vcp 破緊前頂

石囝d frd

TSLA!

Docu 240聽日應該到價
張call 百幾鎂 抵玩

鬧鐘未響

TSLA! 上呀

未必再上到
尾段有班day trade收割

帶動sne

TSLA 今日應該係咁了...

Dllm最後返起點

呢個價位leap call crm都抵玩

你會唔會高估咗呢隻game...

隻隻都升 夠膽入市都有錢收 但係硬係覺得一入就會開始崩 都係唔好諗咁多訓多陣算

2號3號兩日入左唔少

其實delay咗咁耐要買要換都應該一早換咗啦

Qs痴線股
35蚊買過一次37走左
依家54
仲以為妖股黎

我岩岩都入左5張

都係有話題而買股姐

好貴
買幾遠咩價?

咁咪十幾萬HOLD左係度

下一代既電池
今日 virtual event
Volkswagen 增持到 30%

後來改口話59架

Snow幅圖咩料
係咪要落返260

痴撚線斬左就升一買就跌

個倉好龍

屌 479 call左TMO

點知仲畫緊旗

扎醒咗
竟然綠
早抖

我隻 Quantumscape

d Bitcoin 又插
想加GBTC
不過已經冇錢入貨

SP UPRO 70

FATFAT LA

又賣左 TSM

Put 柒晒垃圾snow先

標普星期五前唔崩就拉番今日蝕果d

肯定會配股
想入就要等機會

居然有D咁嘅股

put spy 做下雞先

你鑊鑊都 panic buy 然後 panic sell
TSM 又唔係要破產
你跌少少就賣

台巴我深受打擊呀

綠燈走左，而家紅

你咁操作真係冇人幫到你
只有你自己先救到自己

我都係一星期20美執石算

佢暫時做到 single layer battery
實驗數據非常好

如果研發成功
潛力無限

一星期20美，一年1040美

留意下先

講到你唔撚會輸咁

求其sh隻靚股都唔止賺咁少啦

五線石仔勿認真 上次講到滅村咁最後埋單輸 8美金

唔改變操作同心態
所有野都係廢噏
無嘢好講

佢無 prototype 無廠
宜家買好易高 J

篇 PR 文簡單介紹今日既 virtual event

QuantumScape Releases Performance Data for its Solid-State Battery Technology

ARKK 最近 30 日升左 30%

chewy... 鬼佬又中

個市成日都10：00見底

呀婆都識玩

下次美國時間10點到10點半再買

下次小注跟下佢

佢好似淨係睇price volume

話其他都係noise

佢要唔要收 payme?

Cash app 股神

今晚個倉加11％係咪就黎股災

邊隻扯到咁高 fsly?

tsla盤後黎料

一日回40再升返40 勁

好撚彩開左long call唔洗張sc實pk

咁少唔好話黎料啦，諗住有5％去望下點知

配完股即日回升 ATH
好痴線

無人擋到架跑車

Qs 入左小小，正

仲要成交過埋琴日

chwy I’m watching you

肯定佢會配股
你咁高入，要準備隨時 C 朗轉身

石仔琴晚止蝕完qqq即回升

黎左架啦？

幾時配？59入既

即日消化完消息再上算係咁

GME滅世

我估姐